有急救牌想搵啲實戰經驗可以點做？

前幾個月考咗個30小時嘅急救牌 但係到而家一啲實戰經驗都冇 有冇啲地方可以做義務急救員或者有急救tg? 想跟人學下嘢同埋都想幫下人

你尋日係咪留喺屋企?

無國界醫生

標準答案：唔好害人啦

紅十字會/聖約翰？

尋日要返工

真心想幫人

師兄有做過？ 可唔可以講下詳情係點

無做過

唔夠lv.

見你咁熱心 幫推

隨街搵個人...
再救佢

認真po

19年6月9號訓到宜家？

如果你係有落場經驗既
不妨大膽d問現場fa team點加入
好多fa都年紀細較易埋堆
不過你琴日連行街都唔敢
我怕你比班狗嚇親變埋patient

用唔著你啲急救skill就係最好嘅幫忙